[
    {
        "randomId": 548
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Musatsi murende umukobwa utagira inenge",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Urufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_3": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru ku iriba",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igihugu cyose Iya bitatu",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_4": "Inkari mu murama",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngeze mu mpinga mpinguza abahinzi",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamunombanomba wa Munombano uwakwenda rwakwendana",
            "option_1": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "correct_answer": "Urutoki mu nkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kamanutse kavuga amangara",
            "option_1": "Isuka mu icukiro",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Urusisiro",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Urusisiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kagenda gatonnye kagera ibwami kagatona",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Mihigo",
            "correct_answer": "Ikinyamunyu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kashira amanga karakanyagwa",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "correct_answer": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi"
        }
    }
]